2382 2018 有福同享 有難同當

上年齊齊破頂上到18X
今年齊齊破底穿70
利申: 2隻都玩過